「突發」！！點跳閘？！

跳你老母咩 唔想比錢就咪搭啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔經閘 側邊玻璃

練肌肉
有肌肉佢哋就唔敢搞你

搵個最接近電梯既位 一跳就落去 佢一係就同你玩足成個站

好似寫住咩港鐵收益保護組 姐係查飛既

姐係當係普通黃衫？

你想做死班技術人員咩

真 窮撚咪撚搭車啦

乖乖地話借廁所
佢會問你仲搭唔搭
你話係
佢就會開門放你出去
實測金鐘兩次得
其他站唔知

咁當然你去完廁所就乖乖地翻入去

入就幫你唔到

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事